係澳洲啲大學讀完Foundation 可唔可以番香港轉到大學學位

如題

小弟啱啱讀完Foundation GPA中上 駁唔駁得返香港啲學位？

唔可以

返到嚟一樣讀唔掂

同你朋友傾下啦 佢哋會好樂意幫你

可以 多數都入翻hku 讀醫

啱呀，唔知頭唔知路點幫

有錢多好 公平咩

中上姐係幾多
未聽過人叫中上

識人係咁

中上男神

GPA 7.8

乜香港認證GPA架咩
7.8唔高喎

澳洲大學有無offer先？有嘅讀一個sem然後轉校返香港

7.8